飛虎之潛行極戰

有就哥睇

討論下

有無睇?

睇到第六集

有王敏奕 正

bosco會做臥底
kenny會死
高逸泰出賣警隊

劇透

今晚睇第28集

we are 布力proof so fly away

nc jin

林峯

個開頭幾正

首主題曲

林峰

段rap好柒

n年前好唔鐘意林峯

但對比而家果d

其實佢真係幾高班

上網睇唒30集而家再睇

其實 比人睇左先呢個seting好柒

首歌幾正

Youku? 熄機了

又幾好

睇嗮 劇情好垃圾

梗係

等見虎頭蛇尾

直升機CG真係

電視好睇d

oh can u feel spaghetti？

啲cg

係你無眼光咋 好多年前已經鍾意佢

王敏奕係王敏德個女

遲下有d bugs

me too

啲cg 好撚柒 係個廠到遊繩

成套戲都係睇演員多
王敏德 三哥 黃子恆 伍姑娘 張兆輝 王敏奕

吹到紅狼幾咁勁 點知勁快收皮

教我打鎗

睇哂嗰啲咪劇透呀

鷲哥

就哥 最後會坐監

馬德鐘呢

首歌唔係好掂

睇死又有兄弟反目 爭女
搵老豆老母劇情

ok la

伍姑娘係大佬 同時係bosco媽媽

排骨仔飛虎

點解無啦啦有個用M4

陳山聰最後幾集會復活幫紅狼 殺左張兆輝

唔好劇透

鷲哥仲屌唔屌人係雞先

啲裝全部錯

硬係有陣柒味

八九年死咗幾多人

雄爺先係最終boss 紅狼條死垃圾

kenny發現左山聰係臥底 逼bosco殺雷sir

紅狼廢到嘔

呢套野唯唯反而ok kenny 仔

學警

個卡屎都幾正

平心而論 佢做得幾好

冇死人 坦克豬

衝動撚again？

大陸比錢拍?
請到咁齊人

6月個單

大陸youku 劇可以講89年

0記要做保安

d 色水好柒

最後雷蛇殺左波士高 陳山聰殺返雷蛇的！
但波士高又復活同阿菲結婚（原來比高家俊救左）

別怪他好靚仔

大陸公安劇色

點解隻色咁怪

鷲哥會變黑警，伍姑娘係佢舊情人

膠味好濃

臭雞

6月？

4號

邊係呀

吳卓羲同三哥套套都係鍾立文同卓sir

結局係2pairs人結婚

呢套野d劇情真係好鳩
只係得鷲哥仲係鷲哥，得佢有得發揮

咁多人劇透
未睇果d要唔要link
1080p

屌d電子野bip bip聲do do聲咁好撚柒啊

成日彈上衛星
但其實只係香港通訊
D cg又假

You can start now

音效畫面都有陣柒味

我記得淨係廣場死二萬人

三哥同伍姑娘

唯萎扮高智能罪犯好柒

想睇可以上TVB雲播 有嗮30集1080p

梁烈唯把聲

放落930播根本就係一個弱智嘅決定

有無裝甲車坦克之類

屌你老母 梁烈唯唔講英文應該會好d

主題曲歌詞係咪抄titanium

呢句真 彈衛星個shot 真係好撚柒

see you again多d

豬

之前做sniper 轉左做賊？？

留意返，王敏德呢幾集會不斷叫雷sir睇心理醫生，而呢啲亦都係佢喺成套劇入面出得最多既戲份，因為雷sir之後見左黃智雯之後就無乜點出

真心問 飛虎隊真係flying tiger 咩 唔係sdu?

吹到咁大 ，陳海林同ron, bosco同阿菲呀

套野係講3個主角姐 其他都好少講

做得多差佬想試新野

點解唔搵返黃智雯做女飛虎

邊個白痴話你知flying tiger 係飛虎

之前比錢睇My TV super 好慘

咪係咁出渣飛機個shot
同埋搵個女傾計

陳山聰隊林雷蛇再媾埋黃智雯
結局會結婚

我記得當時有人擋坦克

見佢畫頭寫住flying tiger

Yes 心諗咩flying tiger

嚇一嚇

真係flying tiger

黃子恆

原來係套劇個英文名 真係柒到出血

u384 Kenny死得好戇鳩
u384比盧曼娜累死

大陸投資啲cg真係核突到想嘔

number4點死我反而miss左

一聽把聲都知係黃子

盧曼娜成套野敗筆

今次做心理醫生，最後同雷sir一齊

黃子恆又做奸

笑死 個個都劇透

抄black mirror

有咩咁慘，依家可以劇透喎

最後同陳山聰
利申 睇左30集

形住高天就做好人會早死……

又一套on9膠劇

係咪冇乜戲份

就哥就坐監

Agger 抄撚到

係xx花園 比bosco 拎槍殺

K100主持樣有得拍劇仲想點

有無臭雞

比左錢就比左錢 劇透意見可以自己filter

香港差佬咁撚廢

食撚屎啦 鷲哥

但伍姑娘

錢之嘛 死窮撚幾舊水有咩好笑

其實飛虎飛身形係大隻定鋼條形

睇左幾十秒已經知係抄黑鏡屌豬

就哥最後殺警

鷲哥食左幾多隻臭雞

個後生既仲高級過你呢個廢老

都係比人威脅，一個屌豬、一個裸跑
一睇到呢個位就好有同感

💸💸

留返長頭髮就話有得j姐
而家個角色又煩膠又極速變低能又成個tb咁

鷲哥咁廢嘅

威廉仔死得好慘

吳建豪呢

一睇就知

你又知？

黑警好撚廢

殺左郭政鴻

又係姓高

邊撚個得閒睇黑警授勳

支咪short左有幾奇？

我個mytvsuper以前買手機儲值卡送一個月，用咗2年仲用倒

係 我一拳一件

叻啦叻啦

係呀好慘,睇到廿幾集,但冇乜人睇到咁後

點解係咁近距離攞槍

吳唱k好型

又係汪子勁

Ching
不愧係連登仔

吹撚到

誇撚到

假到
已轉台

但佢會死

好靚仔

仆街個炸彈計時定點？

啲色真係好撚柒

鍾立文

哦 好威喎

不如試下唔比王敏德講英文

一開頭吹到龍咁大
多數會爛尾

香港警方咁廢

俾魔上左身

佢之後講得仲多

咁似black mirror 劇情

佢講英文好聽到

大陸播曬有廿幾億點擊
香港mytv都係好高點擊率

套劇最後會死邊個

唯唯都係

唔慣係電視睇呢隻色
好唔舒服

屌你老味第一集比吳卓義威下都唔都得

雷蛇 吳卓羲

On9

因為係電影角度嘅網劇

三哥 王敏德

好on9

black mirror ？

翻生武林都要黃智賢城樓頂除褲啦

抵啦呢兩條友成日都唔洗死

Y汪子鳩有手下幫拖搞場垃圾大龍鳳

佢7足廿幾集 最後先威

唱k好型

轉下口味呀嘛

抄黑鏡 屌豬首相 ?

包書膠呢

張兆輝拍電影套套都死

bosco殺左個壞人

就哥咁廢

型足30集 最後比雷蛇殺

點解成班用哂M4

屌 連警匪片都可以拍到咁柒

咁大動作

點解挾持果條友會幫汪子鳩搞d無聊私怨

個二打六

kenny,山聰,山聰仔,王子

屌豬

屌 點會爆頭咁on9

Coco露肌

因為自己爸爸

錢得晤得

可以打頭架咩

邊位山聰仔？王子

點解唱K會死

波士高對比下排骨咁

一早睇晒😂

沖涼係咪可以睇人地條jer

正常唔可以

吳唱k做到警司未

符碌張

驚察可以爆人頭 ？

打緊can?

佢呢啲先係完美比例 太大隻唔好睇

如果危及人質安全or 自己安全可唔可以

擺明私怨啦 國際恐怖份子

每日一下掌上壓都驚太大隻

套劇得頭兩三集係同飛虎有關
之後全部都係查案 做uc同鷺哥沒完沒了+不斷回憶既無聊家事

屌 不如搵返陳嘉上拍啦

真實情況有撚咁準咩

汪子勁好似好有plan 咁， 最後挾走果下咁柒

其實佢個身形未夠班做飛虎隊掛

是但打幾飛就收工

以前SDU有用 但依家少

擺明汪子鳩係佢個仔
國際恐怖分子幫汪子鳩解決父子私怨

套劇唔差，睇到兩幾集

O記實錄

Cs 式爆頭

仲要成個道友咁
林峰都似過佢

咁都要吹奏林峰

汪子勁放炸彈炸埋晒啲冇人嘅地方
咁炸嚟托柒

睇親戲個個都好大隻
但飛虎d訓練以體能多
應該難變大隻
所以唔知

見你掟閃光彈呢下, 個賊即刻開槍搞掂鷲哥啦
on9 咁以後唔撚使驚人玩脅持啦, 下下同一個策略

頭先死嗰個係汪子勁

其實成套野吳卓羲最大隻 但佢唔洗露

TVB係咁

tvb有邊次做職業劇做到尾?
果套果欄 頭2,3集講果欄
之後果d

王敏奕好靚

第二個威力都幾差
只係冧一架車

金紫荊最多蝗蟲
香港人根本唔會去

條女件衫做乜撚

王敏奕

Bosco件衫好7

ON9,鷲哥連Stun grenade都唔怕仲可以反擊,但個賊就奶野,點可能.

tvb好似好耐冇警匪片咁

支那豬

venus wong 做sdu

但佢carry到
普通人著就。。

但係卲氏劇
全部唔係tvb人拍架

呢套當o記實錄睇幾好睇

不得了，唱K好型

淫雞王敏奕

盲腸

佢個角色咁岸鳩 但佢做到好形

要批准先拍得唔可以影衰慈母形象

岩

唱k man 左好多

啲配音做乜撚

點解吳唱k又係呢d角色定位

卓義真係一世都係做埋呢d衝動撚角色

佢專做埋d衝動撚既角色

點解佢俾人叫臭蝦哥??

好型

直頭勁啦 可以對住個stun grenade 0反應

邊有人著鞋打拳

得佢carry到

唱k型左
但好似又做衝動角色

邊忽型

吓，死咗都未升到

江世孝加唱k

on9仔有樣睇

tvb浪費左林峯 吳唱k 波士高

吳卓羲啲戲十年如一日咁屎
btw Venus

由衝動少年做到衝動中年

TVB=
擘大眼 合埋眼

諗起酒店風雲果陣已經係衝動形打人角色

個編劇打開cs 有望住就冇事

唱K個髮型，顏色，衣著，成個人唔同哂咁

遲下爆血管

叛逃 比陳展鵬做咗
唱k就做返陳鍵鋒啲乖乖仔

無馬德鐘好似怪怪地

呢種衝動撚嘅感覺真係得佢先做到 so far都未見到其他人可以做到呢種感覺

就哥又要叫人臭雞

Cut 左咁多

觀音娘娘

套戲入面可能爆血管

冠仲 除子淩

成套野甩皮甩骨做乜鳩

拍得好怪

好同意

No la, 叛逃入面唔唱k都係衝動L

吳卓羲很惹是非，這次中槍事件，更是被翻七年前拍攝《少年四大名捕》時的舊帳。自稱偽文豪的前無綫助理編導出書爆料，以「臭蝦哥」之名影射吳卓羲為人有問題：

「佢好識做戲，不過就身嬌肉廢，武術指導搵咗個替身幫佢做咗啲較難動作場面。拍完後個替身同車一齊走，因為打完一輪所以全身大汗，成車都聞到佢陣汗味，架車行咗一陣之後，有工作人員要落車，臭蝦哥突然大大聲話：『喂！啲臭人唔該落車先啦，好很臭呀！』又指有次服裝姐姐幫他着古裝時，不小心拮親他，即大聲爆粗說：「好X痛呀！」之後全程黑口黑面。」

對如此這般的指控，吳卓羲先是笑着說：「成件事好搞笑！」繼而話：
《衝上雲霄》讓吳卓羲成功上位，十年後再拍續集，不論劇中還是現實，為人都成熟穩重了，也更懂處理是非。

「絕對冇咁嘅事，講臭的話最臭就係我同林峯，要落車就我哋落車啦！我同武指、替身都好熟，大家由細識到大，點會嫌人臭？服裝同事好專業，點會拮到我？而且佢哋係我前輩，錫佢哋都嚟唔切啦！點會爆粗？」

對於這位偽文豪，吳卓羲更是不予置評。

「講真我同好多幕後PA都好熟，大家係好朋友，但我對佢（偽文豪）就一啲印象都冇，完全唔識佢。」

年月增，人長大，吳卓羲說以前年紀還輕，曾經有段時間不太懂得和人溝通，但現在經一事長一智，經歷過這麼多流言蜚語，終於懂得如何處理。

「早幾年自己心態仍然好難協調，覺得有些事我真係有做過的話，畀人講我都冇得好講，但點解要屈我？o依家笑一笑咪算囉！過咗去就冇人記得。」

吳唱k真係好能型

一家2個做警就可以住大屋

三哥咪幫佢頂左， 呢段對話又講緊乜尻

做咗13年差佬都仲係咁衝動

我想問bosco既設定係唔係又係果種冷靜，有大局觀，會比兄弟誤會

Rainbow 6

好悶

王敏奕女搜查官

飛虎有幾個嘅身材

取消今個月休假，買左機票去旅行咁點

CCTVB班編導唔知幾時開始台灣偶像劇睇上腦,成日都要係咁SHOW OFF D男主角好撚型咁.其實係好ON9.本身SDU實淨拍已經夠MAN夠型.而家仲要懶型,根本OVER晒變咗鳩CHOK,好撚做作.仲用緊上世紀D拍攝手法同鏡頭語言.

男版黃心穎

用咗gopro？

啲子彈識轉灣既，全部唔中

假槍訓練都唔帶眼罩
佢地咁sure唔會射到眼

殺神特工

想打死人

仲差陳健鋒就齊四大名捕啦
等睇林瘋套ptu

靚左

是但啦 tvb係咁上下 wfc

呢套係邵氏劇，所有監製編審都唔係tvb入面嘅人

無馬神ge飛虎已經唔係飛虎

就黎可以出返個唱k聯盟, 成隊都係衝動警察

佢係唔係用配音把聲？

十唱K

林峰同馬國明都有

黃宗澤喺模擬訓練裏面一個班房咁嘅大細空間距離兩米都射唔中
飛虎喎

好耐冇見無綫新五虎小生做戲 仲差陳鍵鋒同馬明

載咗眼罩個樣唔夠靚仔呀

因為全部都係反應彈咋嘛

唔係

搵廢老拍冇計

sorry for 1999 自隊一打 林瘋剩係唱歌

d黑警仲會介意輿論咩

猜fing係呢套野真係垃圾中嘅垃圾

明明炸左夜晚又當冇事？

唯唯出場

唯唯呢套做得唔錯喎，夠癲夠臭串

一句講哂垃圾

唯唯又做左反派咩

鷲哥死仆街老屎忽

唔洗遮都知係王子勁

唉當年成日搵啲垃圾角色比吳卓羲唔棒佢真係好晒料
明明以前除左林峰最紅係佢
個時雖然佢戲屎 但真係有主角相 好演活到衝動撚呢個角色

佢有冇做過交通警？

啲配音

咁樣散貨

會唔會明顯左啲

好靚仔呀

家明

有冇巴打整唱K J圖？

上世紀咁成功 有咩問題？
我唔講所謂既創新好過以前啲戲喎

叻猜

高ling唔露波既

成日幫d泰仔加個猜字

卓Sir又成手UC

呢套啲男角大部分都好靚仔

汪子勁

靚仔過班韓星好多

小小事都要飛虎 黑警冇撚用

觀塘碼頭散貨咁揚

上網一早有

係唔係得一TEAM飛虎隊

Bosco唱歌

竟然唔係海上散場 低能

片尾cut得好曲

澤囝

BoSco 臥底
娜姐係bosco親生阿媽 係恐怖分子
Bosco做臥底係為救佢
最尾娜姐變番好一齊打尻恐怖分子

最尾兩兄弟和好加結婚
BoSco 同阿菲
卓㬢同凱琳

DLLM 好撚7 呀
all unit move ! move !

屌你咁樣剪個片尾？

因為係網劇，播完先電視播

兩個都好難聽

係呀頂
呢啲先係先真男人黎架嘛

等左成晚想聽歌，屌你tvb

用返tvb嘅level去睇 唔好咁認真

K歌之王宗澤

兩個唔識唱歌既去唱片尾曲

兩大歌神合唱

主題曲好聽d

唱k識唱

可唔可以林峯唱返

個feel 係咪好似之前套無間道咁 好似好伏

我這樣討論 他完美如此~

Bosco唔識唱歌？

又係呢d兄弟誤會既劇情，真係好易估

別怪她 別怪她
花師奶唱得好聽啲

又臥底 係咪使徒3黎

別怪他~別怪他~

正 有就哥睇

別怪他

點解第一集好似cut左好多咁 同mytv睇有d唔同

我都覺

世間什麼愛叫純潔

上個禮拜就睇曬

馬神 係神

係囉

電視版係重新剪過下

我就覺得多左

點解tvb 成日話大制作, d 錢用晒係邊, 搞到好似張保仔咁柒

雷蛇唔知bosco卧底 殺左佢
陳山聰復活幫娜姐報仇殺左雷蛇

聽日d小巴佬

一聽片尾曲，就知點解樂小姐要搵 個冇份做既林峯唱主題曲。

樂小姐識食

卓羲好型呀
唱歌又唔錯

救命！我每晚都要J

之前拍衝上哥陣個人肥左,個頭又勁油
依家瘦番哂換埋個髮型簡直不得了

我想問點解飛虎可以做埋o 記 mb 個份？當SDU 係FBI?

仲有紅狼死左 高ling中槍 兩兄弟一齊結婚

嗚呀

片尾曲係咪玩鳩佢地？

雖然人分開因太了解

文洛果到我覺得好感人 眼濕濕 有無人一樣

冇

睇曬已經 虎頭蛇尾 爛到仆街

文洛好正

果套男人心一字馬
佢客串做古惑仔(好似又係衝動派) 已經留意佢

佢以前做衝動固執派到依家 十幾都係呢啲定位 感覺好似無乜發揮空間咁
雖然成日做無腦警察 但佢真係好靚仔

雷蛇特登中槍 為左BoSco 唔會比人發現係臥底
陳山聰最尾要死
雷蛇冇死
你有冇睇架ching

係 雖然把聲唔係好好 但性格樣貌都好撚正

鍾立文學警上身 又玩公主王子故事媾女

欣宜

開始

林峰唱歌堅好聽
靚仔 演得下戲

佢繼續玩一定無記一哥, 成班小生都唔駛上

又玩衝動

仲玩 屋企咁撚有錢
日日屌女屌到傻
仲拍19tvb戲

唱k套套戲都係同一個性格

咁瘦

bosco著番衫啦瘦到咁

唱k永遠都係做d無腦衝動角色

冇咩事我出番出先

黃宗澤可唔可以收返埋
瘦猛猛懶大隻好肉酸

好撚瘦

m記連登仔大隻d定波士高

好心佢操下先除杉喇

跑到成個潺仔咁

食之咩咩針唔係好大隻咩 p 出嚟?

唯唯真係好撚廢

pc仔身形

上網睇左幾集， 已經覺得唔好睇。 同過往既警賊片冇咩分別

一早已經係

唯唯好柒

Tesla？

扮joker

唯唯似青山走犯多過智能罪犯

點撚解拍足咁多年警匪片啲槍戰都仲係要用垃圾火花彈

黃宗澤個煙屎嘴咁黑

個老母乜水 好大奶

槌頭鯊

as one

Shin呢個look幾正

網上邊有咁快有 原來唔同

個女好似...

個feel 有d 似慳妹

有shin

shin係網上成6,7集先有

對眼可以分得再開d

條女幾靚, 叫咩名?

首歌係鄧志徫作

做飛虎隊係咪唔可以話俾人聽
包括屋企人

中間訓到個人

竟然係劉美娟嚟

張崇德老婆

連最基本嘅資料搜集都無做啦

入SDU 有技術柴㗎 反而蔡少芬果套有跟

成班小學 林峰同唱k 一齊拍大唐

成班人好似拎住支水槍咁 無限彈係咁射 射落紙皮都有火花出
喂屌你比少少戰術動作 換彈鏡頭嚟睇下都好掛
大制作喎 屌你老母啦cctvb

全盛時期既苗僑偉
可以一年死幾多個臥底？

隊黑色鼠尾草

kenny識穿左 山聰

卓sir

山聰又做奸 ?

山聰原本救得返，但係醫生 俾kenny殺左
(雷sir行開左，kenny入去殺死山聰)

臥底

點解要懶神秘唔開樣

賈婥未死

醫院

唯唯好撚柒

電車會有槍戰

blur波鞋牌子

電影feel

岩岩咁似cg

冇裝滅聲既聲

痴線，d途人唔幫拖

早又唔開槍

拎住支槍 面對面個陣又唔用

首歌on撚99
Rap用中文
唱就英文

影住個樣叫唔開樣？

係樓梯咁近都唔射

Wa,嚇死……

咁大架車黎到碼頭都唔知

d賊咁倡狂

卓SIR 咁廢....

邊個放料殺班uc

屌又係查黑警

岩岩close up中拳嗰度用腳踼應該型好多

唯唯

唱K呢個look幾型

係咪crossover使徒行者搵卧底

警匪片係得le d

唯唯點知咁多秘密？
佢係警察高層？

佢做好人，之前訪問劇透晒

黑警係郭政鴻 之後比泰哥殺

你當佢joker咁撚勁is ok 最後比三哥殺

佢係joker

睇緊飛虎，但其實又係無間道

堅？ 有全套睇？

套野係咪 使徒行者mix學警mix飛虎
不如抽晒三套出黎整個tvb universe 啦

有 30集

套劇叫飛虎喎

飛虎2之使徒行者2

即係全套都係打唯唯？

呀朗

咁佢有le d情節喎

屌你老母好地地用返上同個卡屎同一個題材拍飛虎咪幾好
係要懶破格懶創新搞到變返一貫作風警匪片
明明飛虎係有資格可以好似以前刑事/壹號皇庭/陀槍師姐果d咁變成經典

sdu有個咁肥既

老爺！唔好呀…

王敏奕係咪王俊凱家姐

唔好話飛虎啦
警隊都冇王敏奕咁正嘅女警啦

之後雷蛇會同bosco爭王敏奕

比人輪姦

第幾集

連件vest都晾唔起...

真實呀

現實中做sniper好多都肥仔的.唔同軍隊,做特警最緊要開槍準,體能係次要.

無波嘛

覺唔覺劇情好散?

威廉過兩集死

vinus

唔好劇透得唔得

點解戴咗黑超，分唔到三哥同張兆輝

屌唯唯扮癲佬扮到好撚令人尷尬

頂唯唯咪扮高智慧
好柒

唯萎真係好柒

唯唯有無咁勁呀?

唯萎可唔可以收皮

食屎啦 唯唯

周詩泓

唯唯之會用航拍機玩夫目前犯

搞到似智力有問題

同邊個

潛行
都講到明係臥底啦

睇唱k同Jenna

係度劇透班人都幾可悲
特登搶先睇已經柒 一係你上網睇 通常都係支那網架啦 dl落黎或者用mytv盒仲戇鳩
之後仲要係tvb睇多次 花一倍時間睇套鳩劇
再上黎劇透搞事 以為自己好威威

jenna係唯唯條女？

點解會搵呢條友做 好想打柒佢唔知點解 即刻唔想睇

Yes

佢都係扮張家輝算

睇完喇

阻撚住晒 !! 緊急行動啊 仲問

啱啱睇咗陣，想問呢套係咪無線拍，定係大陸劇黎

好撚煩, 唯唯

吳唱k做乜成日咁衝動

唱K做嚟做去都係衝動角色

係，完全唔似，唔知點解可以做到咁乞人憎 係咪佢獨有技能黎

吳卓羲好撚煩

茄蛋飯

垃圾唯做得幾好喎

三哥要同佢做對手戲佢拍果陣會唔會覺得好on9?

又係呢隊飛虎

其實唯唯d戲都可以，係個人個格衰d

想扮joker

飛虎日日出動
仲密過消防

唯唯做返道友好過啦

劇透即死全家

唱K仲快過班差佬

仆你個街亞視嚟嘅喂

好似對比大陸播 tvb cut左好多

testa 原來條氣喉咁響

仲有三分鐘都唔夠唱k快

膠你老豆 岩岩嗰度真係交到戲

電車鬥路虎

明明成班一齊出車

班飛虎仲喺度列陣

飛車追逐永遠係仁義路

我都覺 對於演一個智力障礙既角色黎講係做得幾好

成班衝入吉屋

完美男合聲

阿賢！

以前馬神套飛虎真係好型，今輯無呢個感覺

難聽到

k歌之王!

咁大煙口罩都無個

下集伍姑娘

這個我 太奇怪

咩9歌詞

哇, 屌

點解做親呢啲戲都有個女飛虎 個王敏奕姐手姐腳邊忽似

Operation完咗嘅時候就會出場

有灑咁多集

比連登仔j

三哥

真係搞笑，咁大煙唔call消防call飛虎

一開始聽到話變燒鴨就應該call消防啦

中段啲劇情仲好緊湊，到左後面變左為接而接，吳卓羲條感情線...

mv同歌係「參考」呢隻

Jeana

搞到你咁嬲 都唔算太可悲

女人型咁都做到SDU

第一次聽主題曲

難聽到。。

Mc Jin D rap同林峯唱歌格格不入

有冇人覺得唯唯幾好演技

首歌真係好難聽

咁似滅火雄心

想睇子彈射中鐵鏈反彈射死雷sir

林峯唱緊乜鳩

飛虎連消防都撈埋咁撚勁

係咪應該繼續睇返十幾集

子彈射得斷鐵鏈？

走啦 講咁多野

呀ben又死

陳山聰做好人壞人都係要死

陳山聰之後會扮死 做最後boss

啲面膜乾嘅

吳桌義咁撚八掛

ca, black widow入飛虎夠唔夠打

有mask敷

首主題曲...唔識欣賞

真係好撚蠢

兩個lv 人地spiderman 用網一射就開唔到鎗

聶sir仲有心情食飯

跟到醫院

咁on撚鳩既劇情

吳唱k好能型
完全屌打波士高

搵唱K 唱oh can you feel our spaghetti 都好聽依家首主題曲

可以無人守住門口。。
唔係神劇都唔係爛撚到咁牙d劇情

臥底傷左都無人守房

個3個人心諗...邊個醫生

不過唔夠高

明知係被追殺對象都冇人保護

對腳正到

仲追乜嘢

係咪透點

唱k永世都做冇腦衝動
有佢波士高就做第款

終於有d野睇下

醫院門口call白車

好想奶對腳

低質劇情

唱K嗰setting係咪冇變過

無人睇到唱k 件衫透點 , 好黑

睇落兩個一樣高

吳卓羲走之前𥄫一𥄫對腳

好肥下唱k

頭先想搵個醫生人影都會
一出事就響門邊衝入嚟
依家炒車無啦啦又唔知邊度走班救護員出嚟
全部都攝青鬼嚟

正常， 咁正， 直頭要摸下

新聞都有報過啦
有幾單真係響門口都叫你打999

排骨飛虎

冇人守

啲劇情真係唔可以認真睇
J下三哥輝哥鷲哥算

有三哥嘅地方就有卧底

唯唯好似拍啱啱個場撞車戲真係撞到，唔怪得咁好睇

而家套套警察都要講卧底

對鞋入面

柴灣十二虎條友

擺到明私人恩怨
點解唔問下高天鷲

使徒行者

唱K型好多

做黑警為左訓浩園 好正既福利

咁撚型既個細路

個細佬好撚串

個細路又幾好戲

學校知你老豆係黑社會

好假好難頂喎

呢個細路大個應該幾靚仔

痴線 三哥型撚到

呢套戲成班中佬都型到癲

其實呢套野得個cast勁

我唔貪心
有唱k/波士高樣就夠
一定屌女屌到傻

Tvb通常cast同好唔好睇係相反

臭蝦哥我支持你

王敏德

件衫就黎爆

王敏德
張兆輝
3哥
就哥
林偉

真係濕哂

黃敏德係佢阿頭？

著哂tec

張兆輝仲有睇頭過bosco

點解要除衫跑？

條女咁瘦飛咩虎呀

敏奕

最後祝福都係摺埋啦

bosco淨係推兩下胸就開拍

焗條女除埋

伍姑娘

唔知點解拍到咁 明明佢拍飛虎果陣已經操到好大隻

留比...

佢都咁撚勁

脹哂

食埋佢啦bosco

我diu 好能正
短髮都咁淫

其實你睇bosco ig就知佢成日做gym操
但係越操越細隻真係唔知點解

好fit 條腰好撚正

伍姑娘係咪跛co老母？？？？

飲食唔夠囉

Tb look都咁淫

四個mon

無食奶粉操

工作忙, 飲食唔定, 訓唔夠, 幾努力都冇用
況且冇幾可見佢堅操嘅相

均衡加食得夠已經可以大隻
佢係唔夠

食得太多BB整腸菌

飛虎之0.01

唔夠休息或作者唔定時都好大影響

本身瘦底就唔得 我哥哥都係咁 食極都唔長肉 每日食好多雞肉同蛋都唔得 手臂練到好粗 但係個胸都係凹 一定要飲奶粉

我大學前都係非洲人咁瘦
之後飲食均衡加針對住咁操
依家都周身肉

呢個世界無瘦低操唔起呢樣嘢
只係方法同付出嘅問題

做咩變左學術台

相同付出唔等如相同回報
結果哥哥都操得起 不過要靠奶粉

好明顯佢個胸操唔夠
或操錯咗啦

啲年紀大嘅女人一變TB就會後生番

j左

明明睇相都好似ok

飲奶粉前佢個胸直頭無肉 根本就操唔到 飲食幾均衡都無較 好似一個人減/增肥 係控制唔到邊個部位肥瘦

跟到咁近想點

咁咪即係操唔夠或者操錯囉

救教學

shin

唯唯講英文

操錯就應該一世都操唔到 唔會飲奶粉就操得出個胸

你 調返轉嚟講 嘅
唔操就唔會有肉
增減肥點同增肌呀小姐
增肌係可以針對特定部分嫁
無肉即係無操過啦
就算幾瘦幾平
有操過夠瘦谷起都會有明顯肌肉線條啦
我玩咗咁多年識幾多瘦底

佢都係去做gym舉機 不過要靠飲奶粉先有胸 但係飲奶粉操到咁大隻 有機會會前列腺有問題 我之前有個frd就搞到痾唔到尿 所以我都唔鼓勵

靶場開槍冇彈殻
周圍同人講自己係飛虎

或者咁講瘦底唔同局部瘦底 佢手手腳腳有啲肉 但係個胸係瘦到見骨 我都有啲frd係瘦底 然後推幾推就有胸肌 我只可以講因人而異

唔通人地平時勤力去推又同你講咩

成理差佬心理醫生前心理醫生後
已經知道佢地無常識

咁都要嗌... 一定係個frd呃我 同我講每晚做下掌上壓同situp 但實情係日日去做gym

自己跟

如果每晚做掌上壓佢應該唔會大胸先啱喎

想胸大一個星期重點玩兩晚gym，幾個月已經可以變大好多

又嚟
弱智

個個都操到咁
唔通全街d骨架細努力操完都變到rocky咁咩

有飲增磅粉但好似操唔起咁

好有主角氣場 波士高比下去

個結局好撚on9

只有精神科醫生同心理學家呢個常識好多人都唔知ccTVB班低學歷編劇點知

有無人覺唯委D戲好肉酸

所有人都覺

Agree 但佢D陰謀詭計睇到有點煩⋯⋯

呢個造型ok播
今次都演得幾型

屌奶星 睇咗mytvsuper結局
d槍戰膠撚到肯定到時呢度個個屌晒鬼

首歌唔加rap係咪好d

片頭同片尾歌都有d on9 feel

比人hack就停職
it狗

摩利臣山道鄧xx醫院格離係救護站

三哥死咗幾多卧底

咁樣比人睇到
好家染

好似飛虎做sinper

on 9？
俾狙擊槍射hi到都無人查到
想屈鳩聶sir?

冇人聽到槍聲？

諗起泡泡

除咗學警狙擊，3哥套套警匪片人設都一樣

首主題曲都唔好講話好唔好聽
曲風搭歌詞再搭落套戲到
完全係九唔搭八

根本同一個人

好撚悶 同無間道有咩分別

肯推進劇情未

三哥個女做戲好作狀

要調教下

名？

as one拍拍拍

抽埋假日司機

兩母女都好正

2個女既一落車就啪低
搞掂

打死佢！

人地拎刀
會衝過去攬住人

交比你

唔識

可唔可以唔好再有呢啲垃圾情節
2018年殺手仲係揸刀殺人

套野關飛虎咩事

吳思佳
前as one隊長

as one個shin?

即刻嚟啦

r6

打機？

怡

點解飛虎可以長頭髮

個女飛虎 咁都做到飛虎？

有王敏德就比多啲戲份啦

呢個training 係唔係教人殺犯

又叫佢睇醫生

屌你王敏德

一手就俾人扭斷條頸

啲女全部波凸凸咁

屌你老母鷲哥

有無人解釋下咩事

點解跛co同鷲哥家人關係咁差？

點解黃宗澤次次都做依D最尾一定會黑化既角色

call of duty mw 訓練關

佢最尾會點？

跛CO=黑社會大佬個女同就哥生既仔

但係呢個關係暫時跛co都未知架
佢仲以為龔慈恩係佢老母
咁點解唔係一齊住？

咁就哥點解要想殺左佢

一直以為黃宗澤係細佬

伍詠薇個髮型好7

個阿媽好正，熟女，有冇名，好熟面口

89年

我想聽歌

宗澤真係好型

個嘴咩事

啲演技真係好撚屎
成套劇無個揪得

家朗89年出世
家俊係佢細佬
即係家俊係90後?

覺得龔慈恩真係做得幾自然, 拍HKTV大陸劇TVB都保持一貫水準

因為鷲哥覺得佢係人生中嘅污點

好撚屎喎啲戲

1991年結婚 自己諗啦

笑死

集集都sdu演習

幾時有真既出動

使徙行者3之飛虎

那年花開月正圓 周瀅奶奶

好客串，夾埋都無一集

未，中後段先有
如果你跟夜晚就有排都未出

79年出世既唱K竟然而家可以做90後角色，CCTVB好野！！！

start

首主題曲高汁

首主題歌真係好上腦

邊個哭

唱

咁都唔認得佢係梁烈唯

永遠做衝突撚

嘩大波波

黑警

頭先係咪講，做乜撚野呀！

唱K又鳩衝

心理醫生

佢一開聲就覺得佢衝動

智雯

10分鐘內跑完兩k
我中三果陣9分鐘都20幾k 啦
飛虎

王敏德係咪配音

十分鐘兩K
咁我都入得飛虎

保特100米都要9.幾秒

水

唱k同bosco係咪最後有星味既tvb人

呀賢好靚仔
好想比佢屌

梁烈唯真係好撚嘔心

出現了 快過保特

人地大陸一早做晒，cctvb宜家先做，搵鬼睇咩？

利申 發夢嗰陣

屌2k幾
仆街成日笑人數學天才
終於到自己中伏

鳩下鳩下好似Hi 大咗咁

你唔講都唔知扮緊joker

屌你老母
黑色最深
唔識畫畫果啲個個都用嚟起稿嫁啦
家陣又唔係成間黑色

唔係講飛虎咩
講咩心理

把聲咁唔似黃智雯嘅

屌阿源咁

同佢鬥惡

黃宗澤件衫

門徒 入邊個弱智製毒仔

波士高件衫柒到

咁大對
玩下先啦姐姐

威廉仔個樣幾醒目

原來條女咁大隻

其實可唔可以爽手d，淨講飛虎d operation
Planning, 出動，捉犯
跟著next case

大波

條女叫咩名

wiki已經有哂 on99

之前以為招積已經夠弱智夠柒
點知佢可以將弱智同柒發揮到極致
都唔知係咪應該要讚佢好演技

同問

求IG

呢度啲人讚佢演得好， 但我真係唔想睇佢

黑bra

波大，不過要矇頭

吳思佳， 對眼生到好開

是旦啦
對波咁能正

我又要同唱k自拍

以波論波加埋樣，劉溫馨正d

扮柒頭皮係演得幾好既

梗係木口木面啦
本身有得扑心理醫生嫁嘛

佢只可以做 跟大佬 串柒柒嘅𡃁
根本做唔到用腦, 智慧型嘅賊, 亦都唔係 boss

呢套同馬神果套比真係廢
人地日日出動
呢套普通O記 邊忽飛虎

衝動

知唔知自己衰咩

bulletproof so fire away ma

away 晒啦無operation喇

黃智雯

我打左半個鍾啦.jpg

波斯高就爽

快點

主角就可以同條女隻抽!？

食晒波餅

弱智？ 匿名包裹攞入office

2.7 秒跑完 100 米

今晚講咗幾多衝動

垃圾唯唔變聲咁夠雷

唱K隻錶好似好膠

臥底家屬唔洗搵人保護架咩
仲要身份黃左

黃智文偷笑？

屌你依家先嚟變聲？

而家先變聲

愁擘擘

又係觀塘繞道？

雷sir鬼

片尾曲好難聽

一睇就知唱K係警隊弱點，比人針住嚟打

這個我 太奇怪

唱k

弱點 攻擊

好撚正喎

又玩沒士高

唱K就咁死咗？

唱k出得幾集就要死？？

雖然 鵝鵰喱撈霧個hi
依然....

波士高

冇死

好想睇佢拍劇

神人

世界紀錄等你破

屌梁烈唯幾時死

做人做到佢咁仆街

睇完好想學BJJ

唱k又要衝動了

on9 雷蛇

有冇人聽首歌 見到林峰啲動作睇到好尷尬

we r bulletproof so 唔知乜鳩

個下巴愈來愈出

又衝動

隻白鴿飛得剛剛好